(突發)歐盟終於做野

歐盟推馬格尼茨基人權法

推一推先

快啲入去retweet同like!

搞俄佬咋

推雖然歐盟大佬廢廢地

講左after addressing human right abuses in hk

正經野又冇人關注

推

入twitter禁個制唔好賴啦

再推

加速主義

記住做野呀

help u push

thx

咪再話歐盟唔做野啦，雖然只係第一步

會唔會因為捷克歐盟就硬左

大佬叫到要歸邊啦

推極都冇人關注咁

屌手快禁左不推文

push呀

成班連登仔平時就屌哂鬼話人地唔幫你

推啊

到而家人地行第1步你地又唔理人

推番上黎，入去做功課啦

衰到連五毛pr都唔幫親?

睇少eu?

多個人圍屌中共都好呀

推撚到我好辛苦呀

pish

如果制裁香港,林鄭肯定走唔甩,條7婆今次真係威到盡

落實制裁先叫醒我

要搞俄佬一早搞左啦

正經post，推

magnitsky唔淨係香港
幾個月之前咪有荷蘭版magnitsky搞俄佬
連登仔打晒飛機
不過以而家國際形勢、風向、同埋汽車爾退休，用疆藏港蒙做理由搞中國係有可能嘅

新彊個理由好大機會

美國賣比台灣果D武器 有防守有攻艦艇既導彈
但我覺得無人機先係重點

推爆佢

係至好講

唔好氹我呀 推

睇返全球格局
歐盟幫中國煮死美國都可以
但係中國係咪就會善待歐盟各國呢
變成歐盟個諗法就係乜都唔想理 等佢地自己打飽佢
美國得唔到歐盟幫助去打中共時
最大可能性就係中美半殘時俄羅斯會進攻歐洲
單對單係人都知中共點都打唔嬴

我發覺多英文嘅post係永遠無人睇

歐盟執委會主席: 會提出執行歐盟版馬格尼茨基法案

已經見有標題黨話 落實制裁香港

歐洲議會議員歡迎推動歐盟制裁法案，並落實到香港

快撚D啦，人都死左過千啦

Twitter要人

以歐盟效率等到歐洲議會一讀都最少半年

歐盟及英澳加一齊制裁嗰班人已經夠做

....亂吹風情況令人擔憂

push

不過好多人就係推clickbait
只講香港人想聽嘅 之後又會一班人當係真

aiii 標題黨多到
根本會ruin咗個新聞台/連登

Push

佢全篇演說
State of the Union Address by President von der Leyen at the European Parliament Plenary

有暗串回應番中國叫佢地攪掂自己歐洲人權問題先

" And there is no doubt that we promote very different systems of governance and society. We believe in the universal value of democracy and the rights of the individual.

Europe is not without issues – think for example of anti-semitism. But we discuss them publicly. Criticism and opposition are not only accepted but are legally protected. "

佢算係china hawk
入面有BBC講佢

歐盟執委會主席: 會提出執行歐盟版馬格尼茨基法案

Pish

到真係實行香港會變成點呢

兩邊一齊推！！！

But her track record as a politician in Germany is bad and no one in Germany likes her.

We will see if she will really do something.

笑到仆街
9UP真係唔洗本

up

然而格黎有人開PO: 運動明顯已經輸了

幫推

去咗twitter 㩒掣啦

殺左個捷克官員都可以唔硬就真係可以摺埋

唔推唔得

推呀

其實前幾日個視像會議已經鬧晒大交啦, 按外交慣例同歐盟歷史, 好少咁強硬
當住中國第一把交椅面咁屌中國法, 完全落佢面

當然歐盟有私心, 佢想係個協議到拎更多好處
但要留意, 佢想拎既好處係希望接近美國由中國到拎到好處
而且仲強硬要求要佢跟返當年WTO應承既野, 如果唔係唔簽

而明顯加速師係唔跟, 所以咪激到加速師個日屌歐洲唔好做人權教師

大腦跟住細佬做野

推正經野

推推推

香港值得同白俄齊名

習大大都資產不保

希望唔好得把口

所以習帝咪準備鎖國走哂d數兼搶哂外資d錢攞，而且佢仲想喺鎖國之前搶埋台灣

留名睇五毛話得把口
之前美國又係咁俾五毛燈 燈到支爆

一齊推爆佢

王毅呢一轉真係好幫得手

in 戰狼外交 we trust

講真都要多謝埋花木蘭

人地叫白羅斯

真係落實左先算

LCS 左laaaa

支持

文盲唔識睇英文？

【深度分析】【歐洲動態】歐盟準備解禁力量制裁香港

國安法呢？出兵未？

台灣好波

國際線日日都咁多花生 仲係到嘈啲PR真係...

殺咗歐盟都扮睇唔到

係外訪台灣，中國扮大佬同捷克講嚴重後果先得罪全歐洲，加上王毅同習仔同歐盟國家開會d口氣一次柒過一次

歐盟對下全部係平等外交主權國，無論中美俄對任何呢d國家應該都係平起平坐，中國真係當佢地細國就當人無到直接落order

RT!

歐盟基本低線係全部國家外交上同中國同等

中國一見人細國就想恰鳩人簽d一帶一路協議，幾年後又爆債務問題要歐盟大佬課金or割地

望下希臘同意大利已經食到惡果，英國脱歐真係走得快好世界

歐洲共同法案有排搞的，可以一定拖拖十幾年的。

真係肯講已經要多謝佢

推下
雖然歐盟係廢廢地, 又左膠

推完會點

retweeted

like retweet!!!

推！ retweet

落實未？制裁未？

RT
雖然冇期望

推 禁止所有公務員黑狗移民去歐盟最好
等佢地死返大灣區

做嘢了

sor9 不推文咗

講咗有冇一年

快撚啲啦！

Tui

快啲快啲

推推!

Retweet 先

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區